an 版出左 大家既高登ac 有用喇!!!

大家準備好去高登宣傳未!!

反攻高登

Bam得好撚快

準備好了

秒bam
雖然個ac留低都無用

captain i am ready

Admin真係ban哂d宣傳帖

係禁bam?

等夜d 先再上去宣傳 依家去=送死
條撚屌實係度睇住bam

del post del得咁快

咩app黎 咁7既

夜啲先，等10點幾11點幾果時先出post
局鳩林早洩開OT

官方app

比你知道左官方app

推post